［無圖］入黎講下你一日痾幾多次屎？屎嘅品質如何？

今日中秋公司返半日，早上痾四次屎，好驚老細話我偷懶，我連電話都無帶入去玩，全心全意痾屎....

我覺得我督屎嘅品質值10分

好唔健康

3曰1次

幻

今日射左波 喺屋企屙左三次屎
唔通係個天要懲罰我